好靚仔

點解好似發夢見過佢

我成日比呢張圖嚇親 但發夢仲未見到佢

屌你